新興運動：躲避盤輕鬆玩

是咁的，我係藍田一間綜合青少年中心既社工黎既
之前係度聚左D巴絲打開左個谷
今日下晝會係藍田一齊輕鬆玩躲避盤做下運動
如果仲有巴絲打有興趣黎一齊玩
可以加我TG傾傾
@chung_wai

咩嚟

B仔記？

一種新興運動
玩法似閃避球
不過會用軟盤，好處係點擊中都唔會痛
同埋軟盤唔駛好大力都可以飛到，以前玩閃避球好難扔得準
軟盤會易D，有D似以前細過玩飛碟咁
躲避盤唔駛好好體能同技術都玩到，男女都可以玩到
個人覺得趣味性大D

好玩呀，個仔都學緊

睇錯左躲避鍵盤

唔係呀

係幾好玩....所以致敢組團約各位巴絲大哥大姐

可以成為新興運動

有無囡囡先

巴絲都有，呢個活動男女老幼都歡迎，想試下玩躲避盤/做下運動/識下朋友/開心都得！

接唔住/避開左咪會飛到好遠，執餐死?

我都係 心諗 咁撚痛仲輕鬆玩？

幾吸引
不過唔順路

德田？

搵個有圍欄既埸就得啦

應該勁過打WAR GAME

可恉...下次睇下JOIN唔JOIN到
可以加我TG....我加你入谷

歡迎呀，加我TG呀！

可以加我TG詳傾

見到巴打喺度玩 都有成10個喎

你邊間先師傅

師兄咁勇開埋自己center 名

又唔入黎一齊玩
加我TG入谷啦